【人手置頂】滿十八歲人士請登記做選民，倒數十四天

Push

密推

推

推啦你老味

pish

push

多謝提醒

幫推

連仔 求置頂

手機登記簡單教學